勝和「黐線勇」遭槍擊 警方大為緊張 關注黑幫或發動血腥報復

油麻地柯士甸道近龍堡國際賓館對開發生電單車殺手開槍企圖殺人案。凌晨零時許，一名男子駕駛平治房車，其間遭另一輛電單車尾隨，事主駕駛至柯士甸道時，該名電單車鐵騎士突然開槍，子彈先射穿車窗玻璃，再擊中平治司機胸口。平治司機負創駕車突圍，高速直駛上伊利沙伯醫院求醫，槍手則乘電單車逃去無蹤。消息稱，胸部中槍受重傷的綽號「黐線勇」的江湖猛人，事件疑涉黑幫恩怨。警方把案件列作企圖謀殺案處理，正追緝槍手歸案。

中槍45歲男傷者姓嚴，身上有紋身，在醫院接受搶救後情況嚴重。現場消息稱，傷者凌晨在油麻地吳松街149號對開取回平治房車離開，右轉入柯士甸道駛至近龍堡國際賓館對開停在燈位前等候，其間一名戴上白色頭盔男子從後閃出走至車頭乘客位旁，隔住車窗開槍。據悉，槍手懷疑由左邊車頭乘客位向司機位開槍射擊，子彈射穿左側玻璃後再打中姓嚴事主胸口。槍手開槍後，立即騎乘電單車逃走。

事主左前胸中槍，負傷駕車右轉廣東道，再轉入佐敦道，高速直駛上伊利沙伯醫院，全程約1.6公里，其間途經白加士街交界時疑事主受傷加上恐慌，情急下曾與3輛的士發生碰撞，平治車頭及左邊車身損毀及沾上的士紅漆。傷者抵醫院後即衝入急症室報稱中槍，由醫生搶救，由於彈頭仍留在體內，醫生將進行手術取出。

大批警員事後戴上頭盔及穿上避彈衣在附近一帶進行搜查，警員在柯士甸道近廣東道燈位發現一粒彈殼，現場多條行車線被封閉。消息稱，中槍男傷者所駕駛的平治房車，疑屬本地一麻雀館所有，警方正全方位調查槍手動機，包括會否有可能涉及黑幫恩怨，以及傷者曾與甚麼人曾結怨等等。

據《蘋果》了解，槍擊事件或涉及黑幫和勝和的恩怨。男傷者嚴Ｘ航是江湖猛人，綽號「黐線勇」，被譽為「金牌打手」，據悉他有超過10宗案底。他遇襲後，江湖人士議論紛紛，有人猜測槍擊案或與近期葵涌貨櫃碼頭的收陀地利益有關，亦另一說法懷疑事件會否與警方及海關近月曾破獲的海上走私凍肉集團有關係。據悉，警方對槍擊案大為緊張，因關注黑幫或會為「復仇」而發動血腥報復，但由於傷者中槍搶救後暫仍昏腄，警方至今晨仍未能向他錄取口供。

721警黑合作後，黑社會可以配槍？

江湖究竟有幾多個猛人

痴線勇

自己友緊張咩
對學生哥就用槍姐
對自己友搭吓膊頭得啦

緊咩張 你班黑警恐怖分子對市民安全仲大威脅啦

同PTU開頭有D相似

日日都係有班陀槍精神病人通街貢啦
驚條撚咩
就算玩到99年澳門咁大鑊
都唔夠舊年香港咁瘋狂啦

遲早大茶飯再係香港發生
大家小心唔好比槍火打中

人起朵佢起朵。。。黐線勇

個朵

同國家安全無關，應該好快會結案

原來咁易就有槍

仲以為反黑組執撚左

好癲 要趕去醫院 周圍撞開d車
仲要停黃格 其他人比你阻住就pk唔使救

嚴Ｘ航，綽號「黐線勇」
所以,佢本名應該係嚴勇航

李大導收唔到料咩？

關X榮

神經刀d fd

可能叫嚴黐航

痴線勇
戇鳩強
撚屌明
仆街驊

國安法 食屎啦

未執，不過全部做曬卧底等待時機成熟

羅線航

做咩唔告暴動？

影響唔到中共
file都唔洗開
又做小樣野

Woo 勇哥 呢期威喇 槍都中撚埋

緊張？ 學722 縮埋喺警署咪得囉

情操高尚
最多都係告普通傷人

其實幾猛 左前胸中槍 開車1.6KM

今次有冇流浮山刀手？有就唔洗咁驚住

點解李桂華今次揾唔到槍

揸電單車開槍我諗起玩sleeping dogs

呢段新聞全部都講緊黑社會

屌你老尾個朵笑撚到我呢

痴線勇呢個名又幾霸氣
顯得出佢真係痴線

派二千隻防暴狗，出埋步槍，乜黑幫都剷平啦

@李桂華

中胸部 仲可以揸車突圍再去醫院都幾勁

痴線勇毅 心繫黑幫

因為對家兩邊都冇用 telegram

竟然唔係食物名

以為袁國勇

你唔出現係個個地方就冇事啦

佢地自己友遇害時都好緊張架
唔通..........

我估啲朵都係人哋起姐 應該唔會有人咁撚柒自己幫自己掛

休班警

怕狗隊內互相開火掛

笑撚左

有槍喎 班傻閪藍絲會唔會又話係屠龍小隊

呢個係咪就係傳說中 忠誠勇毅4天王既其中一個

中槍嗰個係黑社會 冇拉佢邊度反黑

江湖猛人同聯席董事一樣都係job title

緊張

吉列豬扒伍志勇啲fd

721白衫就唔緊張

胸口中槍仲可以渣車去醫院

鄭月X，綽號「黐線娥」
鄭若X，綽號「大波驊」

紋身忠
xx誠
痴線勇
xx毅
四天王

乜撚野名黎

同姓鄧嗰隻傻鳩強一樣

黐線勇

:大家好我係公司既江湖猛人

大波驊

反黑咪即係黑社會其中一個派系

鄧X強，綽號「賊王炳」

無執，拎黎對付異見人士

關心黑社會多過普通市民

就係自己啲兄弟受傷先緊張啦
要幫手覆桌呀

CCTVB又黑仔啦，咁啱又江湖仇殺，派個自己友做坐館咪天下太平啦下話

呢d鎗又唔見捉到

緊張?捉12歲女就緊張

反黑同黑社會有分別咩 ？

頭號賤種狗鄧小強仲唔去探望下中槍同事

終於唔係玩冷兵器了

黐線勇：仆街 中左

黐線勇個名好撚尷尬

有國安法驚西咩

據悉，警方對槍擊案大為緊張，因關注黑幫或會為「復仇」而發動血腥報復，但由於傷者中槍搶救後暫仍昏腄，警方至今晨仍未能向他錄取口供。

有可能遲啲直接搵黑社會槍殺示威者
然後屈報復
唔係狗方點會咁緊張話比全世界知

當然緊張啦, 兩邊都係自己人, 幫左一邊點知另一邊會唔會爆料?

同一班人

戇鳩輝
傻強
低能雄
白痴榮

血腥報復?
最多咪流浮山刀手,
你如果用平時對付學生哥既裝備對付佢地, 一個鐘唔使收佢地皮啦, 驚閪咩.

諗起搞事雄

沙田me
油麻they

示威前d槍發現都係問d黑社會拎嫁喇d黑狗

點解立左國安法重會咁

WHATSAPP有無錄音瘋傳?

因為黑幫先是班狗是老細

「忠誠勇毅」個勇字是指痴線勇個堂口

點解立完國安法後

治安仲差過60年代？

黑狗唔使緊張，以你哋對付12歲女仔 所展現 嘅戰鬥力，對付黑幫綽綽有餘！

交人洗新聞
白色恐怖
自己簡

我以為反黑組轉咗做番𡃁仔

做咩咁耐仲未出記者會同facebook嚴厲譴責呀
而家仲要開槍喎
平時社會運動幾個鐘就出到新聞稿㗎喎
支槍危險型低過士巴拿定激光筆？
定係有人搵支槍隊住你所以唔咁譴責呀

唔通

起朵好緊要，起個朵如果柒，出嚟行會比人笑

心口中槍仲揸到車

賣得冰唔爭在撈埋軍火啦

卡片印：漿糊猛仁

警方?成班黑社當自己係警 on9

啲狗訓左一年？前兩日先有人開完槍射平民唔係好想我地習慣架咩 慣晒啦

對住老黑即刻淆底 痴撚線

香港愈嚟愈亂，差佬毆打市民，原告變成被告，黑幫當街槍戰

呢單唔計襲警?

忠誠勇毅

黑色警察社會福利基金會點會唔可以有槍，每星期二千幾三千支係條街度對住巿民，巴士姐

馬尾哥打打吓邊爐俾人捅

自己友梗係緊張🤣

國安法好安全

會唔會幾日後發現係其他黑差做野
要CLOSE FILE

佔中的錯
唔係佔中，香港點會有軍火

仆街 中咗

蔣世龍真係郁喪鐘

又話立咗国安法好安全

同門出事 一定會搞大佢囉

抽晒資源嚟查示威
黑社會就收唔到風

會唔會係休班警呀
香港好難有槍喎

大為緊張

鄧總統派啲警花去噓寒問暖下，幫佢哋定下驚囉

臭口毅

搵警賊去富臨擺場和頭酒咪得囉

下，黐線勇，黐線㗎嘛

成年以黎起獲幾十噸爆炸品，手槍步槍彈藥不計其數
區區黑社會洗乜咁緊張呀

又話有黨安法會好安全嘅

睇完單新聞特登上嚟睇有無人講馬尾哥

最大黑社會準備收割CONDOM會

勇字頭出事 忠誠毅狗隊食花生

反黑組咪全港勢力最大既字頭囉

油尖旺社團用槍砲，屌你老母元朗牛屎佬用棍棒藤條真係笑死人

可能叫嚴線航呢

比人轟一槍 痛到黐線

又話國安法有助社會穩定？

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

神經漢

黑咩幫？民兵呀！

黑社會不嬲都有槍

大家都係黑社會 驚撚咩

氣槍 但屈成真槍
打完你一身 再屈你坐監

推 【RTHK】旺角有疑似未成年少青遭魔警地上拖行及女童遭魔警非禮 - 分享自 LIHKG 討論區

即係警察入面嘅警察投訴科

油麻they

第一槍竟然係黑幫， 而唔係黑警所稱極端恐怖份子

唉

好似美國咁 大家有槍 先可以制衡暴政

心口中槍 重可以渣去醫院

真係痴線勇

意外 冇可疑 close file

流浮山刀手肯出動未

黑食黑？警黑傾唔掂數

黐線勇? 想同班狗鬥黐線 ?

痴線勇毅

問狗隊拿槍 黑社會來講 好正常

滴水呀仆街 點食呀

反黑組變咗反黃

好危險
點解永遠都起唔到老黑d軍火庫既

沒休班警
只有黑社會 兩邊都係黑社會

尊重d啦，人地叫黐線勇，唔係痴線勇呀，唔好寫錯人個名

大家搭晒膊頭咁老友 驚閪咩

警黑勾結啦仲洗講

香港可以合法持槍?

啲槍來源係狗?

條友咁揸車算唔算危險駕駛

即刻打畀你老表 馬尾

個個都話係江湖猛人

河妖大戰黐線勇

李桂華 炸彈，槍，磚頭都搵到 做乜搵唔到人地黑社會支槍 咁失敗呀

Ching你真係唔識個喎
驊更係配大波

好似睇緊戲咁

差佬扮咩緊張丫
又唔係反中亂港

同第三世界國家一樣
冇錢既狗會賣佢地既裝備
然後報失

驚咩呀，又打唔死又唔係差人

警黑好朋友

黐線勇毅

咁緊張

唔通條友係臥底？

成個五金鋪都係軍火庫

主角光環

GTA咁

仆街驊

扮咩撚野
各大字頭都派左人坐係反黑組, 叫反黑組開會就得

大波Man

對唔住 即刻切碟靚牛肉俾你
唔好意思唔好意思

好似以前d探長時代咁 拍拍膊頭叫交人咪得
反正時代倒退晒

財務公司 同大耳窿好多槍

蔣世龍

我都想咁講
最大黑社會 加4個字頭坐埋一齊傾咪得lo

學721劃個area出嚟無狗時段比佢哋解決囉 又唔係未試過 好過黑警唔小心撞到要轉身逃走呀
btw好明顯係黐線勇去到現場情況先惡化 佢同槍手勢鈞力敵 不過見佢哋唔係示威者就算啦 大波華唔告了

你啱

黑社會都有分制服同便服

Ching你個名
地+名

我以為好似林家棟咁有委任證影印就借得

痴線勇條gg絲痴住支樹枝

[i]黑幫殺人 警方唔怕
最怕你係條街叫口號

槍呢d最低武力算啦, 佢都係專心處理d索帶, 細路女呢類最殺傷力既好過

黑警想清理自己友

鄭子誠

應該呢個先係真既
影印委任證

包括國際大茶飯
你諗下咁多國家停咗移交政策
遲早嘅問題

係咪警察都未知

呢d真係堅 近距離中心口都可以need for speed去醫院

戇尻忠，柒頭誠，黐線勇，傻閪毅。

呢啲真係有槍就驚到死，大肚婆細路女就咁勇猛

李大導演呢

呢d槍又唔撚見班狗搵到？
依家d狗力去撚哂攪d o靚仔，得鬼閒理黑社會咩
仲有警黑合作

會多好多省港旗兵

所以勇武 /黃絲都應該成立社團/保安隊自保

點解唔用攻理大陣容+實彈掃晒所有黑社會？橫掂證據可以屈無話唔夠

囯安法令我感到安全，而家我出街都唔鎖門

今次咪反黑組俾人打左槍囉

2020年喇大佬 仲玩黑社會

明顯警黑傾唔掂數啦

得黑警有槍

睇過啲劇都知
反黑組高層係黑社會卧底
黑社會高層又係反黑組卧底
點樣出得咁細呀

死左先報啦

自己友差啲俾人隊冧點會唔緊張？

黑社會專業嫁
幾時輪到佢

都係同一班人 著緊制服嗰陣係曱甴 著緊便服嗰陣係老黑

金牌殺手

唔冧左佢點上位

終於唔係食物名

李桂華：所有有槍嘅暴徒都會主動報案俾我捉

叫黑社會既朋友 鄧炳強出來
四四六六拆掂佢啦

有槍同開槍，兩回事喎。

濕碎野黎姐，對付班後生先係工作重點

點解啲黑社會係都要改埋依啲嘢鳩名？
唔係依啲就係食物名

咪由得班黑社會死撚晒佢囉

護主心切囉

東星勇

緊係緊張，大家一家人
俾支黑槍你係等你放蛇捉後生，唔係俾你自己用

因為黑社會最支持國安法

今次又邊位警察"跌左槍"

加錢！

有咩好緊張反正都係都係同一堆人
捉到就告人襲警囉

殺手GG了，Mission Fail

緊係緊張喇，呢班唔係李大導編劇，真係拎真槍黎射，啲狗捉人個時都驚俾人射中架
平時打開孕婦，細路女嘛，而家對手有槍仲唔大為緊張

狗 ： 手足快d 醒呀

其實呢個係唔係納粹手勢？

走得去正經財仔緊係影證影身份證啦
係你個底花撚曬
自然搵黑社會賣身家都得啦
不過個D物家係政府野定自己野就唔知啦
你知啦做狗好撚多賊偷證物室野

鐵騎槍手就捉唔到，市民買氣槍就捉到

唔知仲有無
白痴傑
低能偉
弱智文
戇鳩強

可能係休班曱甴做
好似冒驚果單咁，發現係自己人

一早有三萬隻得，擴充都好正常

點自保攞支筆都比人告啦。

如果好似99年澳門咁大鑊
d黃絲勇武會趁機上街
肯定周街搶劫火魔失業潮
個3萬肯定走佬,變左委內瑞拉咁派解放軍戒嚴
就the end of港共政府

黑社會有冇啲真心型嘅綽號

我方發言人稱槍擊事件乃各堂口的內部矛盾，呼籲各大市民不要干涉堂口日常運作，後果自負。

金主比人開槍，仲要分分鐘係休班狗做，自然緊張

打中粒 Lin 同何妖一樣瓜，

無李桂華參與既案件，有返D睇頭同真實性了

個個都猛人

反黑組=警黑關係科

唔好講笑 黐線勇好撚猛料

古惑仔： 食物名+ 全名最後一個字
古惑佬： 鬧人用語+ 全名最後一個字

反黑組唔係黑社會派去做警賊臥底咩
負責引警賊入黑社會

按照黑警作風，應該要告返中槍條友危險駕駛

馬尾

正呀喂，黑吃黑。應該都係黑警做嫁啦。

如果果個係警察臥底就好

警黑一家

佢死咗以後黑警口號咪變做「忠誠X毅」

油麻they
沙田me

黑警好渣
捉黑社會藏槍就無料到

學生哥拎張紙就話分裂國家恐怖分子啫，
拎槍殺人有乜好大驚小怪

好多美國手足咁講
可惜忽略左一點
我係唔同意暴力升級
如果手足真係有格
試下推演下會有幾多人被屠殺
到時可能寄望美軍幫拖
靠香港人同廣州軍區加香港黑警駁火
有勝算嗎？

黑驚睇嚟唔想痴線勇有事

點解警犬會查黑社會
人地咁撐你

佢痴Q咗線呀

咁緊張做咩
拍下膊頭冇事啦

盪失路去咗西貢(越南)

d 狗連黑幫仇殺都做埋

林作：勇哥，及早買保險

開槍喎 點解唔強烈譴責有黑暴出嚟搞事？

平時爆炸案啊，持槍案破案光速咁快
今次睇下真既會點

99年澳門發生咩事

仲話殺手 屌你老味

痴痴呆呆坐埋一台

睇路吖 牙籤仔

班傻尻飛鼠 畜聾仲唔出動？

情操高尚

支那人無錢
會發窮惡做省港奇兵

黑警們：大鑊 我地淨係識得打細路，黑社會呢D 猛人 我地唔識打

此勇衰在屬於勝和？

黑幫14K有四大堂口，
分別是「忠」﹑「誠」﹑「勇」﹑「毅」

14K，本地四大幫會之一，由國民黨將軍葛肇煌創立。為何名為「14K」，有指是創會會址在廣州寶華路14號，亦有指因國民黨英文字首是K，所以合稱為「14K」。

係咪驚呀沙sir單野俾人知

大為緊張？收皮啦黑警，你地警黑合作

唔同勢力嘛
忠 誠 勇 毅好似係14k

捽甩佢

呢個真係堅料

因為呢場戲係演員自己加，導演都未知就發生左

果然係自己人

黑警d自己友？

雞腳黑
雙鷹青

隨時係黑警自導自演

槍擊案：無足夠證據
持攻擊性武器：警口供不一，誠實可靠

黑幫復仇?
即係灣仔總部打西九龍反黑?

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

老老實實，呢排肺炎好多地方冇開，條街多咗好多好古惑仔樣嘅黑社會遊蕩
而家啲老黑仲要有槍
我地普通人完全無時無刻身處警甴同老黑逼害嘅日子

嚴痴漢

成班廢柴

係咪熱狗街市勇D兄弟？

佢揸車去到醫院落車去急症室同人講我中咗槍唔知其他人有咩反應

3萬thx

白痴黎，神經輝

戇尻忠，
柒頭誠，
黐線勇，
傻閪毅。

求其捉幾個人 交數完

身體中咗槍，仲可以開車去醫院，不愧有「痴線」之名。

警方管唔掂自己啲細